====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a là un facteur capital pour l ' animation des centres urbains nouveaux ou rénovés , si l ' on prend soin d ' étudier attentivement l ' implantation des divers bâtiments universitaires pour les marier avec le tissu urbain existant ou à créer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

